印尼發現武肺病毒新變種「Eek」

印尼發現武肺病毒新變種「Eek」
Indonesia reports coronavirus case with "Eek" mutation

據路透社4月6日報道，印度尼西亞報告了首例中共病毒新變種的感染病例，該變種病毒以其更易傳播和能降低疫苗保護性而聞名。

此種新變種含有在南非和巴西首次發現的變種中發現的E484K突變。

它被一些科學家戲稱為Eek，因為它明顯能躲早前中共病毒感染者產生的自然免疫力，並能減少現有疫苗提供的保護。

之前日本也發現了這種E484K變種病毒，並且該國相關研究機構剛剛出爐了一份研究報告。該報告稱其有三大特性：
第一，能夠躲避免疫，現有疫苗可能對其無效；
第二，已經感染過中共病毒的人易於再次感染；
第三，感染力可能較強。

你話唔係支那投毒,
我真係唔撚信。

等睇英美歐都有呢隻野。

痴撚線 ... 即係遲早都會中再加每年要不斷打疫苗。

係咪即系分批中招最有效
愈後生愈安心

永續肺炎

不如開返個國際機構幫啲病毒改花名
就好似D颱風咁

全部都係支那種

咁中國可以有多一次改名機會

好似中左今日有個阿伯 喺我附近係咁咳

依家發緊燒 頭痛緊

大家話應該點算

聽日繼續返工 永續肺炎

聽日唔返工 出街播毒

玩完

天然病毒邊可能年年變幾次種

流感咪年年都唔同囉
每年都有新疫苗

製造疫苗fat fat

越多人中就越多機會變種
複製得越多就越多機會"出錯",即係變種
差在變成點

2021年
中國肺炎全球大流行

通常來自自然的病毒會越變越弱，因為好難適應人體。而呢隻人造已特登整到容易感染人類，所以係人身上好適應，且不斷變強

系你老母臭閪

年年打兩針日日死廢老

H？N？
有新型號出現？

出左事就搵警察啦屌你有冇睇etv 架,有事要搵警察呀

eek eek eek

根本同年年流感一樣
打黎多餘